{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쇼드펜션"
    },
    "text": "2023年6月に新築オープンした江陵ショッドペンションは感性的なインテリアと広いプールを誇っています。 ペンション内には居心地の良いカフェも運営されています。 それぞれの客室は、個別のジャグジーをご利用いただけます。 チェックイン時間は15:00で、翌日のチェックアウトは11:00です。 有料で利用可能な屋外プールは午後6時から9時までの3部のみ利用でき、利用料はカフェで前払いした後に利用できます。 利用料をお支払いいただくと、お一人様1杯が提供され、乳幼児とお子様はドリンクに置き換えられます。 プールの利用料を支払うと屋外テーブルを借りることができ、外部からの利用も可能です。 ご希望の場合、ネイバーでショードを検索した後、予約をして1部や2部の屋外プールをご利用いただけます。 駐車も可能で、ペンション周辺には連谷海水浴場、サチョンジン岩島、江陵コーヒー通りなどの旅行地があり、ペンションで楽しく過ごせます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ショッドペンションのオープン日はいつですか？",
            "answer": "新築オープンした江陵ショッドペンションは2023年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には感性的なインテリアと広いプールがあります。また、居心地の良いカフェも運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別のジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、翌日のチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは午後6時から9時までの3部のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "利用料はカフェで前払いした後に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料を支払うと何が提供されますか？",
            "answer": "利用料をお支払いいただくと、お一人様1杯のドリンクが提供されます。乳幼児とお子様はドリンクに置き換えられます。"
        },
        {
            "question": "屋外テーブルを借りることはできますか？",
            "answer": "プールの利用料を支払うと屋外テーブルを借りることができます。外部からの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ネイバーでショードを予約することはできますか？",
            "answer": "ネイバーでショードを検索した後、予約をして1部や2部の屋外プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような旅行地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には連谷海水浴場、サチョンジン岩島、江陵コーヒー通りなどの旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵ショッドペンションで楽しめることは何ですか？",
            "answer": "江陵ショッドペンションでは、感性的なインテリアや広いプールを楽しむことができます。また、居心地の良いカフェでくつろぐこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 523
    }
}